中學畢業出嚟做野既你地做緊咩？

有份工14k起
五日工 返8個鐘
唔洗學歷 大家覺得返唔返得過

睇有無升職機會姐，無嘅話短返/頹返都無所謂，計落時職都過80嘅，長遠就咪喇

中學畢業 唔係六日 12碼 返得過啦

5日 仲要14k返得過啦

收工放假仲可以去炒吓散喎

應該唔會長返
未搵到方向
呢個待遇都唔差？

咩工種？

個啲咩籌募大使
係街鳩up 個啲 好似

計唔計佣

仲地盤好過啦

巴打有冇話對咩有興趣

我都係睇住返工時間嚟搵

唔係話唔捱得

但費事捱壞身體
仲未搵到方向

做定仲?

有
做得好會加人工到16k

打機又真係有啲9kick

我都係咁諗
自己搵到20k已經好滿足
同女朋友一齊儲錢
安安穩穩咁過